覺唔覺得依家根本無真心既人

由其上完連登之後

全部都係雞

覺，仲要個個都覺得自己就係真心嘅人

有無正經女仔

真心人：我愛你 我愛你 我愛你